EAST Hotel HR 強制性要扣員工AL

聽朋友講 如題 佢地逼人放假 同啲員工講話冇得你揀
就係咁仆街有冇苦主

周圍都係咁

No pay leave 都大把人啦

想揀no pay leave都冇得揀呀 強行扣9你假

巴打做邊行

有糧出重想點 一定係AL先過no play

有咩工唔扣假又有薪放假?
除左政府工

你朋友即係你
上緊連登講有出用咩
有料就報勞工署

你真係傻。梗係放al 好過no pay leave 先啦

上個月已經乜都報過 佢地係俾官方答案話做唔到d乜

咪嗰d 19 home office工

AL就扣左一大半架啦 NO PAY都有幾日 下一步係咪cut人手

On9仔 仲肯俾你AL 仲想點
AL 有錢出

樓主肯定係嗰啲覺得AL係用嚟去旅行嘅人

Cut人手你吹得佢漲咩。零售，服務業係咁架啦

老世係睇錢做人架啦。